有無人讀書幾叻 但份人成個on9仔咁

例如成日同frd講啲無營養既廢話 成日做埋啲on 9野 柒事多到講唔晒 仲有唔係幾識講野 講野一舊舊 一同陌生人傾計就緊張到口窒窒 其實我係咪低能

利申：工程毒撚

無人同我一樣？

一樣同科 同普通人吹水麻麻地 一句起兩句收皮
但討論技術 學術 打機 講唔停

我讀書唔叻 都係成個on9仔咁

我發現自己真係唔識講野可以點改善

想學人賴袋底上位?

想學識同人溝通

我